鐘培生打拳好撚勁 ！（有片）

鐘培生係藍
有冇波台手足可以頂到1分鐘唔投降

戴哂頭套係業餘賽 ？

呢到個個都撐作哥
樓主快d 走

好似企業家慈善賽黎 真係想打就出去真果d競技場啦

呢位兄台有冇機贏？

最後黃拳手嬴左

第一回合就chur爆左 兩個都唔識用前手拉開距離

唔通撐個智障樣藍絲呀？你都弱智

兩個都唔撚撐

對手淨係叫做識擋，但連Jab都唔識打...
應該都係初學一兩個月
鍾生都重人地7kg
呢啲比賽都係玩玩下啫，都係初學水平

5:35

我係拳擊裁判 黃拳手贏點數。

波台得狗 冇人 我諗寵物唔入得場

鐘培生代表我

對面HK Police Boxing Club
鐘培生打柒死黑警，黃到

靜靜地

業餘冇話勁唔勁既

奧運都係得業餘，唔係職業先勁

連登仔: 讓單手單腳都撳住佢嚟砌

奧運就係因為少錢先冇人打

但唔代表廢，人地職業個啲好多之前係打業餘出咗名先打商業拳擊，係為咗賺錢。

業餘拳擊=非商業拳擊
職業拳擊=商業拳擊

呢場應該係學左一段時間,
有冇打開拳既分析下,夠唔夠做開GYM既米8普通人打

大埔個班黎

5:46 串撚到

今次林作有危機了

一樣高
重咁撚多

紅衫好似唔識打咁，定係收咗錢

林鍾幾時打

剩用拳我都可能輸，但比用腳就未必輸

豬sir你咁bulk 會唔會打死人

垃圾

林作腳頭好重

台上被打一拳一萬
台下嗌一聲derek 500

動作好似好慢咁

佢地打未

唔撚避又唔頭貼身既boxing比賽

林作輸梗，睇佢練拳片段明顯由零開始，得半年點追？

笑左，咁既強度仲弱過我平時sparring, 對鐘生只要拉遠少少， 等counter, slip 向左下，一下overhand right, left upper cut, 收工了

利申： 日日操兩個鐘PS4 UFC 4

咪係囉 佢上台打沙包啫
勁條撚
個對手又唔識打
睇鍾狗出拳都無食盡啲距離知佢勁極有限

支持林作打爆鍾狗

哇,打撚死人咩

波台應該連金鐘嗰班都贏唔到

認真
鍾培生又未到好廢
睇佢其他片d 擋拆都有板有眼
業餘黎講叫ok 架啦

比錢要人打輸

好肯定樓主唔識拳

銀紙銀紙銀紙

米八以上有做開gym應該7成贏到
睇到佢啲距離攞得麻麻
利申有操開拳打過幾場比賽

成過form甩晒，練拳唔練氣，不過重磅過林作咁多，老實講鍾共無得輸

輸硬 一個有練開一個冇練開

重對面7kg
差成2個grade

上台打未必得wo響街打就可以一試嘅

樓豬係咪要開創0正皮POST

學界水平
Slip動作太大同太用力 打一round都應該冇乜體力

利申睇咗10年UFC

操半年應該夠揪
仲要搵向柏榮操
況且到時林作應該都同佢同磅

好想睇林作又打贏佢又拎一百萬

咁就唔同玩法，轟炸機有料到

鐘共係咪唔識打uppercut
好多下對面個guard散左都唔入佢中路

等我打啦

俾一百萬人打自己，仲要輸埋 ，反而咁仲好睇

支持林作打柒個二世祖

擂台經驗0次同1次已經差好遠

懶係公平咁約人隻揪
無拳品

同埋做gym練啲肌肉同打拳啲功能性有啲唔同～上到台大隻都未必夠打

之前佢話疫情下冇哂生意，如果真係 train 到林作大敗鐘共的話，肯定係最好的宣傳 ！

支持林作 ！

君如夠唔夠打

不過首先林作要去練拳

林作肯聽教先得架
份人咁自大

今次咁多人望住，點都要死死氣努力練啦

鍾共好似無直拳咁

我唔明點解有人幻想佢會努力練拳咁勵志都唔係佢風格,佢做邊樣野係認真

唔係咁講，佢攞番以前䜖書嘅實力出嚟還有希望

我選擇相信牙作。

我覺得作仔讀書果時好正常,所以10A先會同佢一齊,不過返嚟香港之後好似傻Q左咁,所以不作期望

清洪都過到果下勁

要差不多重量先有得打，但係米8做開gym又好難同重量喎

連登仔係咁上下

事前俾左幾多$$$$$

睇得出係學過下有板有眼嘅
但佢啲對手睇落都係初學咁，又輕佢咁多
都唔係差唔多水平打黎有咩意思，純粹想屈人機
所以佢打林作都打鳩餘，打贏個新手有咩用

其實唔難

青雞面 唔好啦

紅衫連企都唔識企喎
然後有好多下紅衫已經驚到遮曬眼成個腰露出嚟，鐘共都唔打肝或者胃一直追頭打。人地護緊頭仲打頭做咩呀

5:46

一早要拉開打啦

林作條柒碌真係似會俾佢秒喎

上面講到話有得打嗰啲...
鍾共本身有train開 仲要有咁多sparring經驗
就算林作呢半年瘋狂操 我諗都好難追到同一個水平

我成段野淨係識ps4

我唔識睇，都睇得出對面個條友收曬錢

還都唔還手

個身型咁撚多肥肉都叫打開拳
btw 下面全部刷鞋傻鳩喺度鳩嗌

鍾狗出拳咁慢，林作咁快避開哂啦，林作贏硬

即刻諗起
做大事 有三樣野
第一樣係錢 第二樣都係錢 第三樣都係錢
我比錢叫佢拳仔訓低就要訓低

我覺得條友都係懶過閪hea操志在岀位

老實講，有做開運勁就睇得出
以體質同運動天份/細胞黎講，林>鍾
鍾最多只可以話係一個努力既拳手

紅衫踎到咁低又唔避俾人打，食正曬個頭

快播幾下已經無眼睇，真係上去做沙包only

如果你玩UFC對上層主，你死撚硬。

鐘培生太勁

係

林=美斯
鍾=C朗

淨係副身家就震散你